[突發][緊急行動]行完之後點？

政總狗總就佈哂防
好唔好嚟過真正be water
行完就潮水式解散
再用自已方法去禮賓府百川匯流
pp上香港公園
地鐵過中環
直上堅尼地道
金鐘上斜路

覺得work嘅就推

推

民陣：遊行完結，請向警方詢問離開方法

去邊都好快撚d決定等和理非護送，再遲一散就玩完

快撚d決定 再冇目標 d人行完就散

Push

揾班人喺遊行終點附近 分頭宣傳 有心嘅人就會上去
最緊要有目標 有指示俾大家

再俾唔到target出嚟 一d就去海富 一d就狗總 一d番歸 就會散哂喇

推上去呀

銅鑼灣

cwb做乜鳩 有咩目的？

推，可行

要有目標呀 唔係又打沙包喇

覺得work 唔該幫推 超緊急

同問 完咗去邊
成個連登淨係話唔好留金鐘
咁去邊？

禮賓府揾林鄭

唔好停喺金鐘呀

不做留守兒童 不做灰姑娘

敵不動 我不動

如水走人

去中環

SET死線要求回應5大訴求

中環邊度 做乜
要有目標 唔好鳩佔打沙包

中環

警犬set好哂個戰場 我哋就偏唔喺度開波
選擇戰場主動權喺我哋手上 唔好浪費僅有主動優勢

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

同小弟諗法不謀而合

同意

周圍遊覽

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

去邊都得

去禮賓府送死咩
上出條路又斜又窄，得一條行人路，警犬一封山腳我地就全軍覆沒

推推

push

揾林鄭出嚟面對市民

真正be water 唔止散水
我哋可以喺任何地方突襲

去西環啦，對準政權呀

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

快

去完就走

Be water

中聯辦

up

pp食飯待機